鑽石山居民係屋苑私人地方內聚集 警察指係非法集結

笑撚死人咩

佢依家見到你多人就話你非法集結，無論你喺邊度

遲早衝入你屋企，話你非法集結，再放TG幫你加餸

CLS

痴線

痴撚線

Source: 有線直播中

成班癲狗

幾時先有全民空投

on9？

cls

真係要夠on9先做到黑警

唔係獨居嘅大家要小心了

私人地方點非法集結，你就反而擅自闖入私人地方

曱甴平

要破壞破壞社會安寧先係非法集結
企喺自己屋苑門點樣破壞破壞社會安寧

見到有個便服女人係警察堆
d警察好似聽佢指揮
係咪休班大madam